機管局顯示今日仍有多班航班取消

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗

好多鬼！！！ 事實：沒有傷亡下癱瘓機場6小時

我阿媽今朝叫我出門口帶遮 結果無落雨 我番到屋企鬧到佢仆街

邊個話散得咁快冇成效？希望大家唔好再分化！！

勿屌散水撚
勿宣揚失敗主義

今日1點再見

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

勇武都好入去忍一忍

612 721 811

繼續做！記得照顧外國旅客需要

推